Il existe une gestion de cas particulier lorsque le média temporel ou non temporel est utilisé à des fins décoratives (c’est-à-dire qu’il n’apporte aucune information). Dans ces situations, le critère est non applicable.